南區真係好多廢老

話說我同朋友去集會，等緊巴士嗰陣有三個阿伯見我地著黑衫，就屌柒我地話我地搞亂香港
有無巴絲有類似經歷

利申：華富村

都係華富, 但附近啲呀伯幾好, 唔接受既都唔會嘈